{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016626?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 명지 오션뷰 JK 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "JKホテルは現在リモデリング工事が完了しました。 チェックインは午後9時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 客室料金は基準人数以上の場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認が求められることがありますので、身分証明書を忘れずに持参してください。 身分証明書をお持ちでない場合は、入室をお断りする場合がございますので、ご注意ください。 また、騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。 客室内での物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理され、客室情報は提携店の事情によって随時変更されることがありますので、この点に注意してください。 ご宿泊のお客様のための朝食サービスが提供され、メニューとしては漢江ラーメン、トースト、モーニングパン、ミルクブレッド、エッグサラダ、焼き卵、シリアル、牛乳、ジュースなどが提供されます。 また、客室内にワイファイと駐車施設も提供しており、計35台の駐車施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後9時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認が求められることがありますので、身分証明書を忘れずに持参してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基準人数以上の場合、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は基準人数以上の場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が請求される可能性があるのですか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "騒音が発生した場合、退室することができますか？",
            "answer": "はい、騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合、どのような処置が取られますか？",
            "answer": "客室内での物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで基準で設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接ご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスのメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食サービスのメニューとしては漢江ラーメン、トースト、モーニングパン、ミルクブレッド、エッグサラダ、焼き卵、シリアル、牛乳、ジュースなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワイファイと駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内にはワイファイと駐車施設が提供されており、計35台の駐車施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 596
    }
}